某某不在名單？不奇怪 !

原來就係你篤灰!

禿頭